男人唔敢去買套 仲係咪男人？

有幾多男人唔敢去買套，要條女去買？

你條女做雞280包吹包做包套套

邊有咁抵

當然仲係男人

不過已經係廢柴

買套 買m巾
二揀一

利申兩樣買過晒